說好的三罷呢

好似個個都當件事完咗咁既
二百萬乜都未爭取到唔好鬆懈呀

利申：冇番

呢個係長期抗爭 大家唔好忘記

推

番工搵錢呀

yeah! 200萬人尻行 又階段性勝利 yeah!

罷市就算9數啦，真係好難好難…

罷課我見有好多學校都響應，不過少左就真既

罷工我諗好多人未出黎姐，下晝會多d人
同現實係，其實都好難長期罷

說好的不撒不散

吹大左

大家唔好唔記得200萬港豬遊行之外仲有一位義士

其實做唔到野，尋日咁多人原應該係有人死左。但777技術上已經退左，加上尋日D警察態度變晒，即佢地已經改變策略，由得件事唔理，慢慢消耗民意，時間一耐，民意會越來越唔支持示威。

罷咗，連續兩星期罷晒！全公司一致唔返拉閘！

畢左業之後都未返過工